## Чувствительный к Силе (Адепт Силы) 
Навык Силы: Использование Силы (Дух)
Стартовые способности: 1 
Очки Силы: 15 

Персонаж имеет врожденную связь с Силой.
Адепты часто обладают смесью Светлых и Темных способностей. Эта черта используется как для тех, кто не имеет формального обучения, так и для более мелких традиций Силы, таких как Ведьмы Датомира.